手足們不要硬食民憤 請將個波踢返去政府到

如題 對準返特衰政府
問題既根源

push

實有打工仔屌手足
同佢班港豬講：你屌我都無用 政府要龜縮係黑警後面唔理我地呀嘛 係咁

沒有暴徒 只有暴政

打風識屌天文台, 而家屌示威者唔屌政府, 你下次打風屌風眼喇

佢地無腦就唔係第一日既事
唔緊要 我地做多少少 將個問題spin返俾政府